其實你地咁多時間咁多精力係到屌ig/fb班深藍人

不如留番啖氣，屌左自己屋企親中果d親戚先，改變由自己屋企開始。

邊個偷偷地負皮我